已經有五萬人聯署促請美國國會通過《香港人權及民主法》！

已經有五萬人聯署促請美國國會通過《香港人權及民主法》！

要求美國向北京施壓，在2020年度的香港立法會換屆選舉實行全面普選，否則制裁相關中港官員！

三步曲︰
1. 簽名
2. 在 Email confirm
3. 廣傳開去

尚欠五萬人！請大家幫手聯署並分享！

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

推

push

signed

推
點解今次咁慢

個個去晒玩memo紙，仲要玩到畀人打。

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

Pish
如果呢個過左加埋社會信用評分單野
美國出師有名會加速

👀

推爆佢，點解無人簽

sd比朋友簽呀

memo紙緊要啲，有得打卡。

簽佢老母

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

Push

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

黎個法案已經推左幾日啦
求大家幫下手

推！

香港加油

點解重係咁少人簽

已簽

班

推上熱門

幾正喎。

咁少

推！！ 遊行都 200 萬人！！

幫手推

not enough

我無野講

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱